Anderson Cooper 提議要用以下方式去尋求國際援助

我英文唔算好半知半解，有冇專業人士幫幫手？？
雖然佢係風險分析家，但我覺得佢講既野點都會有參考價值既

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

更正：打錯名自，應該係Anders Corr先岩
標題個名係美國記者個名黎
順便推